騰訊 （700）第24回

繼續研究

不過過睇左幾日呢個forum
勸大家唔好玩牛熊
贏幾多都冇意思
幾廿年人最後都係推介玩正股

無標題嘅

LM

跌穿300先入返十手

挽完

特價熊已經比人掃清光 明天請早

唔會穿300架放心
350應該最低位

而家唔係好敢玩700 入少少恆指熊算 睇今日穿100天線

仆街了 無標題 再開過啦屌你 搞到跌啦

熊軍strong hold

騰訊（700）訊心支持股價區 第24回

新po已 開

同騰指熊 有咩分別

熊軍必勝

Lm binc

當年幫客買牛熊
目標係幫大戶
但好多時要輸過先識走既
阿叔當年贏到覺得自己真係發達，再輸到仆街先識停手

冇事架放心啦

大手買賣盤爭持得好激烈, 賣盤開始拉近

逃生門又開，仲係冇人識走？
反彈由397》380爭奪〉到今日彈到上375就冇力

熊又唔敢入，牛又敢入

一定係熊市 特朗普又講D咁既野 一定差個市

等睇轉燈

無力啦

你要明700本來貨源歸邊

莊家正股係用作工具

真大茶飯係牛熊同輪

加埋可以攪埋恒指

你班散仔

諗清楚700對你真正價值係乜先啦[

劇本

細細地幾千銀想買騰訊，唔買牛熊玩咩
輸晒又唔肉赤

高位入牛忍痛走左,無左67%

兩條友仔玩財技賺金價差姐
個市好快會明朗

好大阻力

妹下妹下又掉頭回落

又引牛博反彈

同一招會唔會用得太多有啲驚

如果控制到幾千銀又冇壞既
最怕贏得多愈積愈多
我當年都係細細地開始玩到大

日日都先升少少再插都仲中伏

但日日都有人中招既

玩完 倒跌 PUT佢老味

你話乜鳩價值投資已經戇鳩

如果你話當賭大細咁買牛熊就更弱智

計機率你去賭場買大細仲值得

隔離 post 輸 60 萬
唔知正股定動物

買牛熊源於貪心
輸牛熊源於太貪心
正股就真係投資啦

今日都高開低收啦 入左D熊食格仔

應該今日370樓下完
下星期食埋365肥牛就正式回調完

其實你個結論係基於d乜講出來？

屌
頭先升九蚊時
我已經同同事講
轉頭肯定回幾蚊
收市就倒跌

9up囉 上網講咩都得架啦

其實我都係 9up ~

個個低能仔都當自己股神

鳩up毫無根據但自己又覺得理所當然

呢d人智力有限成世跌跌撞撞做下賤階層

365 入800股穩
對老人家有少少信心入返少少玩下啦
1個月內有肉食架

貼下個戶口有幾錢？

你咁有信心貼下你d交易圖啦

9up 牛熊 賭仔心態

大戶作圖表
散仔睇扮圖專家
其實專家圖表所有講法都係事後孔明

講兩句就對你有信心 難少少wo

呢幾日買熊都賺左好多下，好唔好等埋星期五

等緊佢食埋360個倉大肥牛

咁辛苦做落去

冇理由咁好人放啲牛走

咁多唔同派別

根本大包圍實有個中

連登柒頭仲戇鳩

鳩up扮專家